有無人allin左份感情，失戀後生無可戀

話淡就淡... 我應該點過日子

所以我依家努力工作 努力生活嘗試忘記佢

咩都唔想做

行唔郁了，點樣向前行

平時無其他興趣？

你女友被人強姦還會愛她嗎

48歲（感情破產）

會

無，我興趣就係佢

真愛是真

嗯

臭雞

有，諗過自殘，想作賤自己
藍絲

睇咗做allan咗份感情